其實QQ股票係分化緊港人

窮者越窮，富者越富，尤其憤青最大影響

資本主義係咁㗎啦，好出奇丫

唔抵得果班垃圾唔通想共産

強國大媽每人一手